佔領國會｜民主黨周一啟動彈劾程序 台裔眾議員：至少180人支持提案

侵侵

無言的

通常民主黨台裔 = 奶共

按香港標準 美國民主黨全部都觸犯叛國罪
有意圖及預謀地拉Trump落台

使乜咁煩，民主黨=舐共，香港嗰個都係

.